Bye Lihkg

呢度冇咩意義了

J圖呢？

喂，我送你丫

唔送啦

全部都係新聞Post
自己又P牌吹唔到風向

變返2019前嘅連登了

留言當送咗了
有心